臥底一定不會第一線拿盾牌

第一次揭露臥底的短片看到偽裝成示威者、記者、急救都有。希望前線找不到辦法之前不要去送死！

9月8！到時見！